正式宣布 聽日係勇武休息日

聽日係和理非話事
投票 文宣 陪屋企人
邊個勇武邊個就係鬼

已負皮 自己諗

講還講

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個

純文字討論？

支持手足

又要逼人打j

不了 勇武唔休息 要出嚟投票
Btw樓豬我屌你

你貼嗰d太低質呀屌你老母！